【掟魚落地下】警員+愛協到場調查 拉29歲水族館東主

旺角一間水族館的東主早前將一條銀龍魚放入充滿氣的膠袋內，並將膠袋連環擲落地以證膠袋十分堅固，片段引來網民一面倒的批評。今日下午2時許，警員及愛護動物協會的職員到場了解事件，警方經初步調查後，相信29歲的負責人曾將一個裝有一條魚的膠袋多次擲向地上，以涉嫌殘酷對待動物將他拘捕，案件交由旺角警區刑事調查隊第四隊跟進，該條魚交由相關部門人員跟進。

強烈要求班左膠+動物撚快！打比l愛協去全港酒樓

on99

係咪痴線
咁係咪要拉哂班酒樓廚師